製作人員成功爭取保留《頭條新聞》 港台工會主席：戲謔節目權貴應被監察

//港台節目製作人員工會主席趙善恩見記者時，指製作人與管方商討後，決定《頭條新聞》會完成今季，然後會有大型檢討，下季會繼續製作。//

港台手足

不得了 係要承受幾大壓力咁支撐落去...

要瘋狂CLS RTHK其他高質節目

猛料

她又指，相信未來針對港台及港台節目的投訴會陸續有來，期望管理層能抵住壓力，憑良心及專業精神做事。

大型檢討
一定以後都唔講得黑警
王喜個驚訊,youtube繼續做咪得

好撚屈機 rthk I love you

睇下檢討完變成點先啦

如果呢樣唔講果樣唔提 都唔係今日既頭條新聞啦

得返個殼咁有咩意思

不過佢呢刻仲敢講呢句 唔係直接話會交名 已經好有風骨

香港人現在要準備黃色生活圈嘅香港電台

幫手諗吓有乜活動可以搞吓，要撐頭條新聞同港台！

仲要download RTHK既apps同評5星啊

絕d
集集講黑警開槍殺人幾威武
夠曬讚黑警啦

勁呀大佬

根本雞蛋挑骨頭
實有野嘈啦

多謝港台工作人員

撐港台

要繼續做一定要有少少轉營，希望大家明白佢地係用肉身擋緊共匪的大炮

要比支持同鼓勵

無聲抗議
有片
叫觀眾自己判斷

Push

港台加油

下季繼續製作！

大家要睇實志森志豪channel 有冇料爆

頂撚住啊

港台電視部一向好硬淨
Respect

push

曲綫

港台香港既榮耀

721，831集集loop

PUSH

堅呀

留名睇復出後第一集

正面d睇 垃圾桶入面出返黎姐係脫胎換骨 咁正面都要比人投訴?

公營機構受審查，政府打壓言論自由先係重點。
不是換個平台就就得，所以港台既堅持更彌足珍貴

721831101111

撐港台

唔跪！

勁撚到抵撚住啊要

無嘢想講

要頂住

難怪上星期五嗰集冇咗王喜

等到第二節冇咗佢
硬係怪怪地

原來係呢班撚樣玩野

日日掛機

反而覺得佢哋識玩去揾生存空間
全港新聞標題都話暫停製作

多謝港台員工

王喜係每兩個禮拜一次

希望用鬥紅方式繼續做
特登話食外國野係反賊
黑警係最撚宗心同埋打黑暴打得好最好代表國家征討其他地方

支持頭條新聞

多謝你地
香港人同你地一齊頂住

港台撚狗

好撚感動

要打TWITTER戰，美國議員講一句，好過我地寫萬言信。

撐住啊

頂住

港台真係意想不到咁硬淨
我地要多多email表揚佢地!

撐住呀

好似係喎
明明集集都有睇

唔知點解淨係得上星期發覺

辛苦晒

集集播黑警打人片段,冇旁白冇音樂,咁仲有冇抹黑呀?

Support

屌頂撚住丫

大家要寫信支持港台手足啊
有冇用都好 做左冇壞
辛苦你地守住港台

呢個方向岩呀,集集一面倒讚到啲狗上天,曲撚到仆街但係又冇得投訴

香港人唔可以認輸

頂住呀
呢個時勢唔全跪已經勁艱難

頂撚住呀
Youtube同facebook都要click入去睇

推 香港人支持你地 撐住

我愛港台

加油呀

太后直播緊

可以點樣支持佢地

本季全集(第5集係480p, 其餘720p)

但係都係頂多一年
怕且將來有一日鏗鏘集都變星期日檔案

加油港台

梁家榮
到底係咩驅使到個ao咁夠薑
當然製作人員都係有型

「今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。」

撐住！求email 一堆同template

睇得出港台好大壓力

黑警兩個字從來都冇出過

佢唔係ao
係合約制咁委任的

屌樓主pin呢個啦
瘋狂讚政府同埋警察威武
要好真誠果隻

唔洗講黑驚

齋朗讀香港警察犯罪新聞已經夠做

多謝港台

推

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

香港電台92.8萬 位訂閱者

TVB (official)64.6萬 位訂閱者

要港台進一步拋離TVB

大家知唔知可以點投訴通信局

無三寶就當跪左

我哋要落力啲支持港台

多謝

加笑埋有堆黃絲得把口
抵制大陸又wechat又支那寶又藍店
夠balanced啦掛

應該最多都係訓斥或者檢討
未至於要直接停

森哥話最後五集唔知點拍

RTHK

乜都黃色xx圈不如直接成立新政府/臨時立法會 最黃係咁

對港台手足充滿信心

從此玩高級黑

有咩咁開心？
真頭條今晚開始經已不存在

加入熱狗觀點，笑柒泛民嘅話係咪就唔使被cut?

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

有人話另拍頭條新聞, 最大問題係個版權. 因為頭條賣點講小小就去歌, 唔係求期拍可以做到果效果. 重有呢 d 政治諷刺係小品, 真係吸唔得多廣告所以先得港台做.

同埋頭條 reach 到班唔上網睇野既人, 佢串人唔直接反而更易入口, 所以政府先要插佢. 呢 d 軟性影響係政府最怕, 先會家下求期老屈搵位入. 一個政權係最唔穩定既時候先會怕呢 d 野. 你以為港共好撚惡其實佢呢一刻先最撚心虧同怯.

頂住!!!

繼續表揚同支持！

五夜講場系列

檢討你老味

Comment
Like
Share & subscribe

CLS

頭條新聞 (撐警版)

香港有得睇頭條新聞唔係必然

仲要日日上通訊局表揚港台

不得了 要一人一封讚揚信

下季玩曲線，底質愛國撐警就ok

支持港台

培你阿哥以後都要撐港台

支持港台
撐住

既然係咁
倒不如整到奶撚到盡嘅頭條新聞啦
反正大家都明白
一定要奶撚到對家都覺得你痴線

扮狗太直接，下次扮清朝衙差

多謝！

跟住就會話你做咩唔影示威者暴行

籌建新政府就係要由黃圈做起

港台加油
你keep住做我就keep住睇

留意返 港台從來都唔係手足，佢地只係做正確嘅事，佢地係認真咁報導新聞。

頂住呀

識野呀

唔得 一定要電視做 激死班藍絲

rthk 同頭條
忠勇毅

頂到一次頂唔到第二次

成套嘢照做
無字幕，無聲
咁就無問題啦

有掣肘

好難做

其實真係好可悲
明明冇做錯,但係就要靠自我奄割求存

Be water

rthk 同頭條

wtf真adore

小豪子live緊

嚴格嚟講即係自我審查

用政府錢就會被禁架啦

剩係播黑警打人片

講：黑警做得好！

Rthk 香港精神

咁點解仲要繼續做
不如另起平台播仲好

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

吳志森：點做呀？呢5集 唔做好過

下一季可以全靠網絡廣播架

要做民間網台先得架啦

要有黃色網台圈

RTHK 中立持平

加油港台手足

頂住！

好想睇頭條新聞

呢個年代敢做正確嘅事直頭可以叫做勇武添啦
我唔知你點定義手足
但我話佢係, 佢就係
佢係我手足與你無關

下次一定係變成支持中共
換埋主持 變清談節目

無論如何都支持rthk 同頭條新聞

黃色電台，黃色出版社，黃色印刷廠，樣樣都要

仲有黃色補習社，唔好益燈塔

喊左

以後唔以講警察一句壞話
極權國家痴撚線

好想公開讚佢地
幾時都話上面蠢
呢個節目幫你疏通民怨
你轉頭cut左民怨疏唔到咪爆到七彩
坐等爆到七彩

其實留得係港台做，或者由CCTVB轉入港台，都唔係淨係睇錢，因為以人員水平，絕對有更好出路，
香港嘅真相媒體，好似立場，都好難做，採訪警暴針對，藍色流氓日日投訴，要信念與堅持，
CCTVB花重金包裝都掩不住流出惡毒醜惡，
總之，國民要繼續支持真相媒體，對於流氓同恐怖組織要繼續堅持抵制，牛肉飯都已經欠幾個月租。

以後見到港共皇軍要180度鞠躬

頂住啊

唔好屈港台做手足，你叫佢地做手足只係引藍絲去攻擊佢地

一定要撐

唉

蘋果1點稿話邱騰華落命令斬？？？

檢討完，有改善空間，訓斥下， 繼續做

1989 頭條新聞

有港台中人指出，港台高層今晚曾就《頭條新聞》風波開會，會議有梁家榮、區麗雅、周國豐、陳敏娟等多名高層出席。消息指，有女高層提出「不如摺咗《頭條新聞》」，但梁家榮最終力爭「做埋今季」，但節目未來能否「復出」，不得而知。有港台中人指，該名女高層上任一年擔任助理廣播處長（電視及機構業務），火速「做到嘢」，未來或有望更上一層樓。

港台被赤化嘅一大凶兆

成立檢討委員會

呢個真。黃絲呢個火棒掟過去所有政府部門，幾黃嘅人都唔會接。

我哋可以做啲乜

PK CCP

即係閹割版嘅頭條新聞

咁嘅話寧願唔好做

由得頭條比政權殺死仲好

Comment like share!

沈旭暉預告新一集：頭條新聞王喜環節俾人cut咗

攻擊港台唔係因為佢既身份同取態
只要係戰略要險
就算佢從來無做過任何事
都必須將之佔領
達到更好既戰略態勢

頂實

有風骨

政府:無意義節目，取消

所以無謂稱呼佢地做手足，新聞工作者有自己嘅專業，唔需要做大家嘅手足。大家只需要支持佢地就可以

驚訊應該轉形，
播一次原有冰兵嘅暴力影片，
再自己案件重演一次

就係打著紅旗反紅旗

想像共同體本來就唔係建基於供求而出現
你唔可以用供求去否定想像共同體既存在

我們一群港台前員工及嘉賓發起了反對停播《頭條新聞》的公開聯署信, 希望支持港台編採自我的朋友們可以一起聯署

pushhhhhhhhhhhhhh

第5集720P

【今日舉報推介 #1】想大家幫手report「暴徒廢青資料庫」

⚠️傳送門：

嗰個group超過2,000人，每日有80個post。

簡單啲嚟講，每日至少有80位同路人被曝光或抹黑。

Report係咪有用？

藍絲谷主畀哂貼士 (見留言)：「舊群组俾曱甴檢舉到關閉了。」

真係會被檢舉到收皮架。😃

希望谷友多多支持參與，幫幫手report。謝謝。🙏🏾

#反送中 #藍絲 #舉報 #今日舉報推介 #手足 #抗爭者 #同路人

爭取到都未必係舊時個回事

comment
like
share

香港人根本不能接受政府"整頓" 香港電台既<頭條新聞>

咁樣已經破壞言論自由

點解成日俾政府一步步收窄

我地香港人已經無得再退...

港台可摸耳upload 高清d既重溫上YouTube
電視YouTube睇永遠都起格

頂住！ 支持港台